迪士尼買左Fox 即變Hulu大股東

本身迪士尼同Fox各有30
而家老鼠有成60,仲洗開自己台，直接係hulu播啦

NETFLIX以後係咪會無MARVEL堆野

未收購已經話唔會再有架啦、 不過2019年先Disney 至開台

咁香港點睇

好似想用迪迪尼統一大部份人d思想咁
太血腥太暴力會慢慢冇晒

咁fox d電影台會點 仲諗緊係now買fox movie